# 
# Translators:
# Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: concrete5-packages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-09 09:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-17 17:35+0000\n"
"Last-Translator: Michele Locati <michele@locati.it>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/concrete5-packages/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:10
#: packages/irc_chat/controller.php:10
msgid "IRC Chat"
msgstr "IRC 聊天"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:14
msgid "Direct access to IRC channels."
msgstr "直接存取 IRC 頻道"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:41
msgctxt "KiwiIrcTheme"
msgid "Relaxed"
msgstr "輕鬆"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:42
msgctxt "KiwiIrcTheme"
msgid "Basic"
msgstr "基本的"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:43
msgctxt "KiwiIrcTheme"
msgid "CLI (Dark)"
msgstr "CLI (暗)"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:44
msgctxt "KiwiIrcTheme"
msgid "Mini (Small)"
msgstr "Mini (小)"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:51
msgid "Please specify the height."
msgstr "請指定高度."

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:56
msgid "The height must be a number greater than zero."
msgstr "高度必須是大於零的數字."

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:72
msgid "Please specify the IRC network."
msgstr "請指定 IRC 網路."

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:78
msgid "The channel name contains invalid characters."
msgstr "頻道名稱包含無效的字元."

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/controller.php:96
msgid "The nickname contains invalid characters."
msgstr "暱稱包含無效的字元"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:37
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:38
msgid "Appearance"
msgstr "外貌"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:39
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:40
msgid "About"
msgstr "關於"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:62
msgid "IRC network"
msgstr "IRC 網路"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:63
msgid "Please select"
msgstr "請選取"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:66
msgid "Or enter a custom IRC network (in the form <i>host:port</i>)"
msgstr "或是進入一個自訂 IRC 網路 (在表單 <i>host:port</i>)"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:71
msgid "IRC channel"
msgstr "IRC 頻道"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:76
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:81
msgid "Suggest nickname from username of logged-in users"
msgstr "從登入使用者的使用者名稱來建議暱稱"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:87
msgid "Height (in pixels)"
msgstr "高度 (用像素)"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:107
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:108
msgctxt "KiwiIrcTheme"
msgid "None/default"
msgstr "無/預設"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:111
msgid "Or enter a custom theme"
msgstr "或是進入一個自訂主題"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:115
msgid "Device types"
msgstr "裝置類型"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:118
msgid "show only a link for mobile phones"
msgstr "僅顯示一個手機用的連結"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:122
msgid "show only a link for tablets"
msgstr "僅顯示一個平版用的連結"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:128
msgid "KiwiIRC server"
msgstr "KiwiIRC 伺服器"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:130
#, php-format
msgid "Leave empty to use the default (%s)"
msgstr "留下空白來使用預設 (%s)"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:134
msgid "Key for the IRC channel"
msgstr "IRC 頻道的金鑰"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:138
msgid "Other options"
msgstr "其它選項"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:141
msgid "connect to IRC network with SSL"
msgstr "用 SSL 連接到 IRC 網路 "

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:145
msgid "debug enabled"
msgstr "已啟用偵錯"

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/edit.php:150
msgid ""
"This block uses <a href=\"https://kiwiirc.com/\" "
"target=\"_blank\">KiwiIRC</a>."
msgstr "此區塊使用 <a href=\"https://kiwiirc.com/\" target=\"_blank\">KiwiIRC</a>."

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/view.php:7
msgid "IRC chat disabled in edit mode."
msgstr "IRC 聊天已被禁用於編輯模式."

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/view.php:27
#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/view.php:32
#, php-format
msgid "To open the IRC chat <a href=\"%s\" target=\"_blank\">click here</a>."
msgstr "開啟 IRC 聊天 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">click here</a>."

#: packages/irc_chat/blocks/irc_chat/view.php:31
msgid "Your browser does not support frames."
msgstr "您的瀏覽器並不支援框架."

#: packages/irc_chat/controller.php:14
msgid "Allow inserting a block in your website to partecipate to IRC chats."
msgstr "允許插入區塊於您的網站來參加 IRC 聊天"
